有冇巴絲唔敢出櫃？

唔敢
鍾意左個best fd，耶青泥
怕講左出泥冇fd做

紅毛泥呢

水泥就識